nba想像唔到詹士退役會受到啲咩既待遇

40000分大關
歴史唯一一個兩隊隊史第一人（熱水 騎士）
final3-1逆轉
以上記錄都係前無古人
仲未記3fmvp rings4mvp 8連final
場外一系列慈善活動
一個貧民窟出身既人竟然可以有咁完美既人生
真係好值得我地學習

40000分curry好快過到

詹皇就喺有不同嘅待遇

熱火第一人係wade

話你on9驚你嬲 curry夠無攞過fmvp 唔通kd同igoudala先係勇士第一人

張伯倫先係勇士第一人

打左三季就第一人？

兩隊第一人有咩值得J
好似司機，duncan咁從一而終先值得尊敬

講icon, 熱火一定係WADE啦

六季喎

講出黎自己唔會笑?

唔好咁啦 打到樓主塊面好痛

media就要信曬 ？

仲要番番去熱水
彈出彈入咁咁都配做第一人？

得分、助攻、抄截、勝場隊史第一 都唔係隊史第一人既話 無野好講啦咁 你要夾硬黎
咁lbj除左Fmvp之外仲有咩值得熱火第一人？

Lbj 你假膠？

見到你話佢係熱火第一人已經唔使再睇落去

講緊wade

Lbj無返騎士？

原來你占狗黎
睇錯你了

我覺得全聯盟都應該退役23號紀念吾皇囉

實事求事

咁騎士有邊個同佢爭第一人

無人話佢唔係騎士第一人

唔撚洗狡辯了

勇士唔講Curry都係Rick Barry啦

Curry鎖定左勇士隊史第一人啦

wade彈出彈入 扣分 可能令到佢唔係第一人
吾皇彈出彈入 扣分 仲係第一人
懂?

其實得四個揀
張伯倫
Barry
勉強加埋mullin
Curry
以聯盟創始成員黎計都幾廢

你開心就好 繼續幫Foj做打手

貴古賤今撚
D古代人就咪攞出黎講啦

天賦呢D野邊有得學習
高中生選秀狀元

咪係 個陣又無三秒區

自己過黎組隊4年就走
仲想做隊史第一人？

講出黎自己唔會笑？

睇到依度終於明

sor樓豬，怪錯你

搞清楚個邏輯先～
唔係因為無三秒區 張伯倫先勁
係因為張伯倫太勁 NBA先特登整個三秒區

信唔撚信猢個第一人都搶撚埋黎做

同埋，要比就橫向咁比

如果無三秒區就=長人屈機
點解同時代冇另一個人可以做到場均50分
唔好話50，40都冇

唔關事架
而係張伯倫係勇士既成就比唔比得上CURRY既問題啫

就好似話kd係湧隊史第一人因為佢FMVP多過curry一樣 得啖笑

張伯倫那怕只要係勇士拎到一冠，都地位可以不動如山

可惜冇就係冇

話吾皇係熱水隊史第一人都ON撚9

都係既 張伯倫係勇士 比唔上curry係因為冇冠
數據幾好都冇用

其實真係好難話邊個啱
根本雞先定蛋先問題
如果張伯倫出生係3秒區時代又做唔做到佢之前既成就呢

熱火=wade 76人=ai 湖人=高比 騎士=james 就算佢地點轉隊我都係咁覺得 有無人一樣

superstar去到咩年代都係superstar架啦
唔通oneal係而家因為唔識射3分所以廢咩

任何時代最頂尖個班去咩時代都會係最top架啦

你覺得佢會適應唔到咩

雷霆=KD

古代得果16隊
你攞80年代鳥魔果D都仲有得講
古代籃球片都唔多條，講黎都哂Gas
睇片D古代籃球就係全部長人係度無限勾手

MJ系巫師第一人

人地wade 三隻rings 都起熱水。。

係
The Decision 完番去後又好撚地地
啲球迷真係無骨氣

玩具台

姐係美C值得尊敬 C朗唔值得

感覺上愈黎愈多反占扮占fans反寸進一步抹黑占迷

都就快2019 仲見到咁on9既講法

球隊trade球員waive球員/擺爛等入lottery area就無問題

球員有不滿要走就一定唔得 唔可以轉走 一定要留係draft中你個隊先係好球員 奪唔到冠一定係球員問題 就算奪唔到都唔走得

明就明 唔明就由佢啦

咁有咩問題啫
首先你做到一生一隊係證明左你價值高隊波唔會TRADE你
同埋同隊波甘苦與共唔會J D咩移動王朝
做到既值得J有咩問題

8連final 可唔可以唔好再拎出來J 呀你班死忠.......
你地會好意思架咩.....?
比我感覺係, 西岸果班人D FANS會唔會拎隊波入到playoffs做成就一樣...明唔明?

你掉轉左WO
從一而終係值得尊敬
但轉過隊亦唔代表冇資格受人尊敬

自依幾年見到一堆比人當Condom嘅球員之後
我就覺得球員根本唔洗同球隊講忠誠，根本道重綁架

走唔係問題，走得肉酸、you can't beat them, join them先係仆街
前有foj、後有kd

低質曲線

如果而家係一間公司 你就仲係用緊員工角度出發去諗野 學下點係中高層角度諗野make decision啦

agger

你柒撚夠未啫
家陣做到一生一隊個D十個有九個都係老細唔靗敢炒佢俾佢做到佢想退休啊
咁有咩唔值得J啊
你做員工做到咁夫復何求啊
仲學人講咩中高層呢D白痴野

11年wade既final mvp比james搞到冇撚左

彈你老母咩 油頭條撚樣點對待wade 後期下下想一年一年咁續 係油頭對wade唔住 heat fans冇屌過wade
臨退休想返母會有咩問題

refer to the above 明就明..唔明就由佢啦 我柒曬喇

之後仲要返熱火
真係好肉酸

慘得過curry?

沾狗自己走去熱火組團，仲好意思話係熱火隊史第一人 wade係無沾既情況下都一早拎過ring

講緊熱火第一人關curry咩事

fmvp.....

金身wade
個一冠咁肉酸 仲衰過kd去gsw

Foj係就係走得衰 不過起碼唔係入celtics KD係lead住3-1勇士比人反cup加入隊73勝贏左自己既球隊 仆街既程度差好遠

講親沾狗一定又有人拉kd落水

熱火Champ係12年
加上邊有可能fmvp唔俾占 除左block其他4個數據全隊第一 仲要吊打毒撚同雷霆

我迷沾都唔會熱火第一人係佢啦

Curry 30歲 15000分
車尾燈都見唔到

講緊11年FOJ Final打得屎
搞到冇左個冠

Curry慘都唔關wade係咪熱火第一人事 主要係想講黎樣野影響唔到wade熱火地位

不過1213年wade都跌得好快 無理由唔比吾皇fmvp

kobe已經係nba史上第一

Ching到底有冇睇11年到底係邊個final突然打得廢搞到輸final wade個年final好撚勁 一打唔洗找

司機打到咁勁+角色球員超水準 唔覺得占打得勁會贏到

嗰年butler barea打起左牛仔個bench 值得贏

你係咪太睇少司機同其他角色球員

大分4:2

你老哥foj打得返平時咁25+7+7都已經2個世界啦
夠膽死拎8分

個季Butler晨早報左銷

入左湖人之後正氣左，歷史地位穩坐第二

次撚次都吵架

記得當時睇TVB驊哥屌到佢飛起

計錯左添 應該係jason terry

佢嗰年的確打得柒

打返25+7+7 仲要贏埋就唔到wade攞

我係Westbrook KD=邊隊贏就邊隊

06年wade 1人carry 熱火拎冠軍
樓主00後？

基本上如果kd唔再返okc

okc第一人同icon會鎖定係westbrook

唔通信你

冇睇少 但係wade同lbj當年都係top3球星 ECF第五場最後幾分鐘一波流打殘左有MVP+陣容完整既公牛 司機個年係值得拎

佢係咁轉隊咪好多隊嘅第一人

有Oneal都叫1人carry?

Shaq Finals場均13+10咋

LA第一人，超越左Kobe

冇Oneal應該入唔到final🤣

笑死

占士返騎士就唔係彈出彈入，韋特返熱火就彈出彈入

下年咪又轉隊

簽左4年點轉

TRADE ME

對面無司機都入唔Finals啦你咁講
講呢D野根本無意思，事實Shaq係Finals係打唔到應有既水準。

wade 27+7+5
考慮埋關鍵時刻同熱火icon
點都係wade拿

不過唔排除聯盟做fmvp比親生仔

一隻自己拎，另外兩隻靠占士，占士仲要係熱火時期拎2fmvp 2mvp，wade 有乜？

冇butler都贏到三巨頭

之後要靠占士先拎到多兩冠 占士仲要係熱火時期back to back fmvp +mvp

未有wade前沾狗0冠又代表咩？

要鬥早拎？代表唔到咩野，事實係熱火後兩冠靠占士帶比佢地，b2b mvp+fmvp 已經證明到

wade垃圾連前鋒都唔識打

fyi
識打

你搞清楚個前設先啦，而家係講緊隊史最偉大，唔係講緊全聯盟最偉大丫傻閪

痴撚線 拎champ講playoff final以外既series冇意思

講到占士咁勁，點解唔留係騎士衝冠？

wade 幫熱火拎1冠
占士幫熱火拎2冠

加入湖人帶新人，做傳承工作，感覺上再正氣左

如果你話計全聯盟最偉大既沾一定排先過wade，但咩叫隊史，事實就係wade既貢獻一定大過沾

咁你講下講呢D XXX無左YYY就入唔到ZZZ有咩意思
有邊個唔係咁？

講到沾幫熱水拎冠果陣wade已經離隊咁

唉 唔假膠了 我要做番真正既自己今日起
要屌既直接屌
大家可以end左個topic了

淨係熱火3champ加隊史得分 助攻 偷波王都贏哂 唔係比較緊聯盟地位 係隊史 冇wade熱火一個champ都唔會有

唔係，不過fmvp 已經證明邊個係主力拎果2冠

講緊佢去熱火之前，果陣咁把炮
洗乜去痴wade 條廢柴組隊拎冠軍
係有料，留係騎士一樣都可以拎到冠（講緊第一次出走騎士果陣）

11年就抱wade
見熱火回塘俾馬刺炒就返去痴irving
到騎士開始唔掂就去過第二隊
屌你king never leave his kingdom啦仆街
仲話做第一人屌你老母
FOJ球技係勁,但地位永遠冇得同jordan kobe wade duncan dirk比啦

幫騎士打左咁多年入埋final 已經仁至義盡啦

史上有邊個可以純單騎拎champ?

痴隊包尾嘅

係第一輪wade傷左oneal係做到帶隊打贏公牛30分20板
核心球員同當年第一中鋒，咩叫一人carry拎champ? 淨係計final表現咁15年細ai先係carry勇士拎champ個個:

只能講兩隊管理層都係有問題

11年dirk 其他球員當年已經唔係all star

11年dirk=單核

成日針住沾狗2冠2個fmvp無意思，如果當日係wade已離隊，沾狗自己帶熱水拎兩冠，咁沾狗要做埋熱水隊史第一人我覺得ok

但問題係佢去左痴wade，而以表現黎講wade都有出好多力，咁沾狗仲好意思話自己carry個兩冠？

打得nba正選可以有幾廢？要同4個小學生組隊先叫單核

咪因為當年FOJ走撚左先包尾
成隊人圍住個核心,點知個核心一走了之

人唔笑，你都吠啦

作為熱火 fans ，我感激占士幫熱火再拎冠軍，但 wade 證明左自己有能力帶隊，斷估無人覺得熱火 O’Neil 係有巨頭級實力

上年有埋all star love 都叫占單核啦

Oneal入熱火第一年mvp排第二 球隊東岸第一

反cup果年，榮叔>curry，再下一年我皇無隊友

咪係 11年dirk唔叫單核咁league冇一隊係叫單核 平均過15分就叫巨頭咩

Foj 當wade 契弟咁撚

Wade 6場打齊場均41分鐘喎
Game6 上場37分鐘都拎左23+3+6比你講到好似無上場咁
06 Finals後4場Wade最低分都36分
Shaq對位只係西岸「最強中鋒」Dampier同不知名既Diop咋
反而05東決Wade傷左無打G7 熱火就真係輸左啦。

做吾皇隊友最少要有KD Klay cousins curry依D level
其他人執波都冇資格

kd的確係第一人

聯盟造星姐 wade後4場有3 4成得分都係罰球 仲要最少一半係黑哨 冇oneal牽走Ben Wallace東決wade剷條毛咩 唔係話wade唔勁 但係oneal作用真係唔細 final係佢成日比人double team

咁Shaq的確係Finals係打得差
對住雙Wallace都21+10
打牛仔就13+10

快撚d退 唔好再污染觀眾嘅眼睛

似暴君

呢個假膠幾高質

點樣學佢嘅完美人生？6呎8 265磅 垂直彈跳44吋 4.6秒跑44 yards
佢成功好大原因係天賦，點學？

咪就係因為占士，所以韋迪得返一個fmvp囉

無占士戒指都少兩隻添

估唔到咁多負皮，好多child 登仔06年仲未睇波，見證唔到熱火當年點樣靠黑哨贏波，Josh Howard 同Marquis Daniels 明明冇掂過Wade 都不停判佢地foul

無韋迪占士都少兩隻添

Wade唔係熱火第一人？
咁James一定係假摔第一人

如果樓主個邏輯係岩

咁湖人第一人仲唔係Oneal

咁又唔一定要從一而終係先值得尊敬既

係咪oneal唔知，但就一定唔係kobe

睇你點計囉
其實都係Magic同Kobe爭架啦

個人睇高Magic少少

3次總冠軍想有咩待遇？Duncan都未出聲

Kobe有得爭既原因係lakers打得耐，其他野都輸

Agree!

佢啲視野同記性都唔係流嘅...

Wade 好撚慘

張伯倫 oneal 渣巴 KG夠高價值
咪又係打過幾隊

你可以J你既一生一隊
但唔代表轉過隊就係次一級

調轉咪一撚樣

magic 話係kobe

利申覺得55波

成份stat都贏

係要話輸

單計大榮譽=愛g佬贏啦
Kobe係贏在打得長啲同埋啲數據多啲啫

咁唔係佢講樣樣輸

班占迷真係忘恩負義到一個極點

D鬼佬叫06wade 做fucking machine
就係點解D人點解會話kobe靠oneal，但係永遠唔會話wade靠oneal

呢個當然，好似卡達咁轉過咁多隊都好值得尊敬
但唔係轉隊抱團囉

因為係事實
乜都唔計，無 O’Neil Kobe 有能力打爆 76 人？

沾迷一貫思路，無隊友，乜都係靠沾

原來係真心膠foj迷

睇完full game先講啦

天龍七步呢

東決對住雙Wallace 21+10

任你哋點反都好，占士喺外國一早上咗神枱

Wade迷真係忘恩負義

佢地champ淨係睇fmvp咁curry係垃圾

你都short既拎KD同LBJ黎比
KD 係thunder 唔夠勇士打 轉去勇士 就肉酸者

LBJ 騎->熱 熱->騎 騎->湖
唔通又因為唔夠果隊打?

其實係連登入面有冇占士fans係正常架，入親d po都係d占士fans係到鳩up

預計過埋今季湖人入唔到季後賽就會跌返落嚟

無話盲反佢，佢all time歷史地位一定好高，上面一路都爭論緊佢值唔值熱火隊史第一

連登仔
拳打美斯
腳踢C朗
碌鳩拍Lbj塊面

呢個真,佢再冇咩大作為個光環真係隨時一個唔覺意比kd curry笠走